支那人又搞事！東京遊行抗議APA酒店

人地國家既事關你撚事咩

咁愛國死返支那啦

開電視準備睇支那電視台CCTVB點報呢單新聞！！廣告後就報

開得post貼下link好冇

你有咩想知？

岩岩tvb預告係講「華人」唔係中國人

覺得丟架定係覺得中國人都唔想做中國人？

在日本東京，200多名中國人下午遊行到新宿的阿帕酒店（APA Hotel），抗議酒店在旗下酒店的房間，擺放集團行政總裁元谷外志雄撰寫、否定南京大屠殺歷史的書籍。日本右翼團體多次衝擊遊行隊伍，東京警視廳出動數百名警察維持秩序。
遊行由一名中國商人及公司職員成立的「中日民間友好委員會」發起，事前獲得警方批准。代表在新宿遊行到APA酒店前，並向酒店遞交抗議信。右翼團體出動大批宣傳車阻撓遊行隊伍，有人企圖搶奪橫幅標語，但被警方阻止。

自己國家冇得遊行 咪惟有去人地國家遊行囉

右翼人士企圖干擾

真係痴撚線

人地反日示威好威威豬架，點會唔遊得

不過呢班「華人」唔想返中国呀

迫日本人右傾唔係壞事，等日本人更討厭低等民族
三年後就係奧運，日本人係時候重拾番作為大和民族嘅自豪感，順著世界右傾化嘅潮流對日本係好事

收錢搞事

大陸狗真係全世界都可以有人搞示威 但偏偏你唔可以在大陸搞示威

反日示威係官方默許

爛鳩反日遊行都報足成分鐘

得閒睇多d新聞，內地年年民間反日示威

係啦，深圳反日示威去搶勞力士LV，仲要被人起底帶頭搶嘢係共產領導

華人呢個term 夠International
唔知咪以為好多人抗議囉